[真係多圖]用單反試下亂影自己三隻🐶合集

Post住咁多先，希望大家鍾意同俾D影相意見俾小弟

想同佢地做愛汪汪

巴打是否用auto
btw 加油

係，巴打點知架？
求救

有幾張啲WB好似怪怪地
Btw狗狗好靚好似好乖

樓豬係邊到生活緊
d狗好正

亂影流浪貓

新手易易地玩下（手動光圈）mode 先，
(姐係自己set 光圈，其他機幫你set 好）

Feel 下 唔同光圈對個主體同background 有咩影響

當你開始影到靚相就會有成功感就會想上去

咩係WB?
買咗無幾耐，唔識玩

你唔好理wb 住喇，set 死你

搬咗去美帝幾年

白平衡 有幾張好似偏紫

多謝教路，等我之後試下

咁撚靚狗

巴打做差佬？

係咪狼狗？

唔係
咁啱鍾意既都係呢D大狗

第一隻係金毛，第二隻係杜賓，第三隻係德國牧羊犬即係狼狗